唔撚係喇 全部企返出街 死撚過 元朗又好 上環又好

約得光復嚟 元朗班撚樣邊度搵?
一係上環反包圍 一係元朗 近邊去邊
黑衫為記 企返起街就得 我衣家再出去
聽日咪返工!!!!